# Backend Тестове завдання

Створити можливість описувати довільні сутності з атрибутами та валідацією для цих атрибутів (відношення між атрибутами і сутностями many-to-many). 
Описання повинно бути реалізовано за допомогою DSL або конфігураційного об'єкту (наприклад yaml). 
Реалізувати CRUD по цим об'єктам через REST.

Наприклад, описання сутності `Person` з атрибутами може виглядати у DSL так

```js
define('attribute', 'firstName')
  .validation({ required: true })
define('attribute', 'lastName')
  .validation({ required: true })
define('attribute', 'age')
  .type('int')
  .validation({ min: 1, max: 120 })
define('attribute', 'email')
  .validation({ email: true })

define('entity', 'Person')
  .has('firstName')
  .has('lastName')
  .has('age')
  .hasMany('email') // може мати багато емейлів
```

CRUD по сутності може виглядати так:

```js
const person = new Entity('Person', {
  firstName: 'John',
  lastName: 'Doe',
  age: 10,
  email: [ // only unique emails
    'john.doe@example.come',
    'johnny@gmail.come'
  ]
})

person.validate() // validates all attributes if something is wrong throws exception
person.save() // saves person into db

// Update
person.firstName = 'Bred'
person.save()

// Delete
Entity.destroy('Person', personId)

// Read
Entity.findById('Person', personId)
Entity.findAll('Person')
```

## Основні вимоги

1. Використовувати SQL базу данних (ми використовуємо PostgreSQL)
2. Повинна бути можливість змінювати схему сутностей без зміни схеми бази данних
3. Використання шаблонів програмування для реалізації задачі
4. Якщо передавати атрибути, які не існують в описанні сутності викидується помилка
5. Правильно обробляти помилки, відділяти помилки клієнта і сервера 
6. REST API повинен слідувати best practices включаючи правильну видачу статус кодів

## Бонус

1. Взяти до уваги вирішення конфліктів, коли АРІ користується декілька людей одночасно і пробують оновити одну і ту ж сутність приблизно в той самий час
2. Зберігати історію по змінах сутностей
3. Мати можливість отримати стан довільної сутності/сутностей за вказаний проміжок часу
4. Повинна бути реалізована валідація атрибутів